雲爺爺哭了

連干地呢隻c+g都冇埋

2:2

燈神

爺爺笑番了

等多幾分鐘先開post會死咩

嘻嘻

屌

屌你

達子out

燈到

12碼逼害